對抗直升機戰

1.逃跑時盡量走上行人路及橫街。因為直升機在高空衹會清楚見到馬路情況，行人路尤其是橫街是有樓遮蔽着。

2. 黑夜作戰較有利，因為衣着同頭盔都是黑色，較難偵測。

3.警方最怕是人多，所以除佐主場設road block, 走散佐之後就唔好在其他地方設road block,因為在上空好清楚看到交通情況，所以警車可以多方面包圍!

大家還有什麼建議，可以互相觀摩!

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

黑夜個陣
只要佢地有紅外線/heat detection
Black bloc 唔會有優勢

氣球綁住麻繩

諗起ac-130個kill cam

好建議，唯有盡量行上行人賂騎樓底

深水埗幾十蚊嗰啲航拍機唔知有冇用

無人機係咪可以收直升機皮

拿拿拿, DRONE 撞倒佢會好危險O架

行人路絕對唔係一個好既選擇

好撚多行人路既欄杆係未拆,
一去到啲樽頸位就好易塞死哂,
跨欄效率又唔夠, 班狗一追到上黎就收皮

battlefield RC呢？

人地有紅外攝像機（IR）
夜媽媽捉非法入境都用呢啲
係叢林都睇得一清二楚

要撚狗需要道具師
整一堆恆溫公仔擺定一個位
扮聚集

學術: 你由下而上... 應該頂唔倒佢風壓.... 同佢同高度先就另計...

2 係錯，對方知道自己d狗的位置，所以佢只需用熱紅外線成像儀留意其實位置的人群影像已足夠指揮部署

對方機隊總數唔算多，一但有故障就無法出動，所以應該係呢個方向諗

未飛到埋去已經吹到你隻野失控啦

想像下 2戰時戰鬥機係點樣係空中迎擊敵方轟炸機，就係係佢頭頂衝落去，死位 + 加速

唔好諗航拍機，太多機能限制連90度角dive都做唔到

駛乜無人機 風箏收佢皮

肯定冇 我已經實測過唔同機
直昇機估計大概飛到有一千米

咁係直升機上面向下攻得唔得

啵入去

有機會 但要係部直昇機附近先得

推呢個

唔好再講用drone
已經實測過好多次

揸機條友就話知佢啦,
但係老實講你有無覺悟整跌左隻機落黎可以做成重大傷亡

激光中!

如果航拍機飛唔到咁高，激光中p應該係最好同最方便，不過手足要小心畀popo咬，開p都要隱藏一吓

上次旺角有手足用煙花

有冇可能可以用佢射到上去？

攪直升機不如麻包袋機師
老豆搵仔開曬名啦

防空氣球暫時係少數可行方案
一堆氦氣/氫氣球 定點綁鐵線（約400-500米）

唔可以主動擊落敵機
但至少做到阻止飛行區域

不過其實唔樂觀

係街點放 加上制作材料 根本冇可能

人地新買咗7架直升機
舊嗰批海豚美洲豹仲未退
當三架留做傷者運送
你預起碼有5架輪流陪你玩

而家仲鬼祟到夜晚唔開燈

都係10部以下，無哂就迫住出解放軍直8 直9

推推推

整稻草人

仲要擺暖包

我覺得一路都有狗扮人揾料
同埋其實睇live 都知手足去左邊會去邊
所以直升機mon 手足機會相對唔大

我估直升機mon 既係路面情況
令狗車back up 快啲 (唔會有塞車既情況出現)
變相可以 1) 包抄 同 2) 掉其他區既狗過來

Push

push

一定要令台灣告陳同佳謀殺，如果林鄭唔幫搜証，連登人可眾籌請私家偵探搜証

逃走/轉場 最好著件其他色既衫係面，豬咀眼罩頭盔要除，用口罩普通帽代替，一大班黑色係好易見到，
就算係伏伏伏，都會比藍屍跟蹤報料

Black color arrr

成日都有 行過嘅人都會影到咩？咁點分protestors 同普通市民，OnL99

PUSH

PoPo 向長者表示：長命百歲呀祝你❗屌你老母❗

據聞飛行服務隊地底油缸獨立於機場其他停機坪，每星期都會有油車過去入地底油缸

如果想直升機唔飛，直接令到佢地冇油用

Set完rb 算

1.盡量貼近建築物，利用建築物嘅影子。
2.頭盔唔好再用黃色，晚上反光好易睇到。

應該去唔到飛行高度。

閃電戰，be water 係有用

推

咪係
點解d人一路講 可以一路無視喱樣野

最少都買隻DJI SPARK先飛到咁高
一野撞去尾翼 應該即時KO

衰d講句 衝鋒水炮銳武係地下既都未搞掂 搞咩伏伏伏
我認同直升機係一大威脅
佢完全locate到哂你你地係邊 路面狀況完全掌握 部署佢地既部隊行邊條路 係邊個路口落 360全包圍精準圍捕完全冇問題
打佢落黎 先唔講你升級到果個程度未同點打 當你打到 跌落黎唔撞樓既話 係地面大爆炸 撞樓既話 你自己諗下會點

重點
對家係一定有

跟尾狗可能性非常高

片:

（翻查報導/今年購入）在各區盤旋的直升機：紅外線熱能探測鏡頭
2019.10.12.H175獵豹直升機
電子地圖、自動識別系統及機內有綜合系統屏幕
————————————————————
機身編號：B-LVJ 。

翻查網上資料，該型號為H175獵豹直升機，屬於政府飛行服務隊，現存7架，法國製造。香港警務處經常召喚飛行服務隊的直升機以進行訓練及行動。

————————————————————
相關報導

明報：
直升機設有多種特別裝置，包括電子地圖及自動識別系統，電子地圖可快速鎖定目標船隻並提供其速度等資料。直升機機頭下方設有紅外線鏡頭，具拍攝功能，影像會較昔日高清。

HK01：機頭前下方設有具紅外線熱能探測功能的攝影鏡頭。機內有綜合系統屏幕顯示機頭的紅外線攝錄畫面、顯示附近船隻位置及資料的電子地圖、安裝在絞車下方的高清鏡頭畫面等。該電子地圖系統只要瞄準目標船隻，就可以一鍵獲取目標船隻資料。

————————————————————

七架全新H175直升機於2019年8月6日交付予政府飛行服務隊。
7部H175直升機編號分別是：

B-LVD（第一批交付）
B-LVE（第一批交付）
B-LVF（第一批交付）
B-LVG（第二批交付）
B-LVH（第二批交付）
B-LVI（第二批交付）
B-LVJ（第三批交付）

雖然夜晚有保護色
但係對示威者嚟講點都係日頭有利啲